<resources>
    <string name="app_name">Ants Conquest</string>
    <string name="title_activity_ant_hill">AntHillActivity</string>
    <string name="title_activity_explore">ExploreActivity</string>
    <string name="title_activity_attack">AttackActivity</string>
    <string name="title_activity_wiki">WikiActivity</string>
    <string name="ant_queen">La Reine des Fourmis était autrefois la dirigeante de l\'un des plus grands royaumes de fourmis qui a jamais existé. Sa force et sa sagesse étaient inégalées, et ses sujets l\'adoraient. Mais un jour, une catastrophe frappa le royaume des fourmis, réduisant en poussière leurs terres fertiles et détruisant leur demeure. La Reine des Fourmis fut bouleversée par cette tragédie. Elle comprit que si elle ne faisait rien, son peuple allait disparaître. Elle décida alors de partir en quête de nouvelles terres, de ressources et de travailleurs pour reconstruire son royaume. Durant son voyage, la Reine des Fourmis fit face à de nombreux obstacles et dangers. Mais elle était déterminée à réussir. Elle traversa des déserts arides, des montagnes escarpées et des forêts impénétrables, et finit par arriver dans une terre fertile et riche en ressources. La Reine des Fourmis comprit rapidement que cette nouvelle terre serait le lieu idéal pour reconstruire son royaume. Elle envoya alors des éclaireurs pour trouver des travailleurs et des ressources, et commença à planifier la construction de son nouveau royaume.</string>
    <string name="ant_worker_lore">Les fourmis ouvrières sont les travailleuses infatigables de la colonie. Elles sont responsables de la collecte des ressources, de la construction de la fourmilière, de l\'entretien et de la nourriture. Elles naissent avec une fonction spécifique, selon les besoins de la colonie. Certaines seront chargées de la récolte de nourriture, d\'autres de la construction, ou encore du nettoyage. Malgré leur statut modeste dans la colonie, les fourmis ouvrières sont indispensables à sa survie. Elles travaillent sans relâche, jour après jour, pour assurer le bien-être de la communauté. Leur dévouement est inébranlable, et elles sont prêtes à sacrifier leur vie pour protéger leur reine et leur colonie. Les fourmis ouvrières ont également des capacités étonnantes. Elles peuvent porter des charges bien supérieures à leur poids, grimper sur des surfaces lisses, communiquer entre elles à l'aide de phéromones, et même se défendre contre des ennemis bien plus grands qu'elles. Bien qu'elles n'aient pas la reconnaissance qu'elles méritent, les fourmis ouvrières sont les véritables piliers de la colonie. Sans elles, la communauté ne pourrait survivre.</string>
    <string name="ant_sky_spear">Les Fourmis Célestes sont des créatures étonnantes, connues pour leur rapidité et leur agilité incroyables en vol. Elles sont originaires d\'une région reculée et mystérieuse du ciel, où elles passent la plupart de leur temps en quête de nourriture et de matériaux pour leur colonie. Les Fourmis Célestes sont dotées de corps minces et élancés, avec des ailes translucides qui leur permettent de voler à des vitesses incroyables. Leurs mandibules sont très pointues et leur permettent de découper les feuilles et les tiges les plus coriaces. Les Fourmis Célestes sont des créatures très sociales et coopératives. Elles travaillent en équipe pour construire leur nid et protéger leur colonie des prédateurs. Elles sont très agressives envers les intrus et n\'hésitent pas à se battre pour défendre leur territoire. Leur rapidité et leur force de vol en font des chasseuses redoutables, capables de pourchasser des proies de grande taille en plein vol. Elles sont également très habiles dans la collecte de nourriture, et peuvent transporter des charges lourdes sur de longues distances grâce à leur endurance remarquable.</string>
    <string name="ant_cave">Les fourmis des cavernes ont évolué pour survivre dans les environnements souterrains sombres et humides. Elles sont plus grandes que les fourmis communes et ont une peau dure et foncée qui les protège contre les rochers pointus. Leur vue est très faible, mais leur odorat et leur sensibilité aux vibrations sont très développés, ce qui leur permet de communiquer et de se déplacer dans l\'obscurité. Les fourmis des cavernes sont expertes dans l\'extraction de minéraux et de ressources souterraines telles que le fer, le cuivre et le cristal. Elles ont développé des mandibules puissantes qui leur permettent de briser la roche et de creuser des tunnels. Bien qu\'elles soient expertes dans la collecte de ressources, les fourmis des cavernes ont un faible métabolisme et ont besoin de très peu de nourriture pour survivre. Elles peuvent vivre pendant des semaines sans manger, ce qui leur permet de survivre dans des environnements où la nourriture est rare. Malgré leur apparence sombre et intimidante, les fourmis des cavernes sont des créatures pacifiques qui ne cherchent pas la confrontation. Elles ne sont pas agressives envers les autres espèces de fourmis, mais peuvent devenir agressives si leur colonie est menacée.</string>
    <string name="ant_stealth_blade">Les Fourmis Lames Furtives sont des chasseuses redoutables. Leur nom vient de leurs mandibules acérées, capables de trancher n\'importe quoi en un seul coup. Elles sont rapides et agiles, et se déplacent en silence, capables de se faufiler dans les endroits les plus étroits. Ces fourmis vivent dans les sous-bois, où elles chassent les petits insectes et les araignées pour nourrir leur colonie. Elles sont également connues pour leur capacité à se camoufler, se fondant parfaitement dans leur environnement grâce à leur carapace brun-vert. Les Fourmis Lames Furtives sont très disciplinées et hiérarchisées. Chacune a un rôle spécifique dans la colonie, qu\'il s'agisse de la chasse, de la collecte de nourriture ou de la garde. Elles sont également très loyales envers leur reine, prêtes à risquer leur vie pour la protéger. Ces fourmis sont craintes par les autres insectes de la forêt, qui savent qu'il est préférable de ne pas croiser leur chemin. Les Fourmis Lames Furtives ont une réputation bien méritée de prédatrices impitoyables.</string>
    <string name="ant_beetle_rider">Les Fourmis chevaucheuses de scarabées sont connues pour leur habileté à contrôler et à diriger des scarabées pour voyager rapidement sur de longues distances et transporter de grosses charges. Cette race de fourmis a évolué pour vivre dans les vastes déserts de sable, où les déplacements rapides sont essentiels pour la survie. L\'histoire des Fourmis chevaucheuses de scarabées remonte à des milliers d\'années, lorsque les premières colonies ont commencé à utiliser les scarabées comme moyens de transport. Au fil du temps, ces fourmis ont développé des techniques de dressage de plus en plus sophistiquées, permettant à chaque colonie de maintenir un troupeau de scarabées en parfait état de fonctionnement. Ces fourmis sont connues pour leur détermination et leur courage. Elles ont souvent affronté des prédateurs redoutables dans leur quête pour trouver de nouveaux scarabées à dresser et de nouvelles terres à explorer. Malgré leur petite taille, ces fourmis sont également redoutables en combat, utilisant leur vitesse et leur agilité pour éviter les attaques ennemies tout en infligeant des dégâts mortels avec leurs mandibules acérées. Les Fourmis chevaucheuses de scarabées sont un symbole de la persévérance et de la détermination face à l'adversité. Leur capacité à travailler en harmonie avec les autres membres de leur colonie et à surmonter les défis les plus difficiles a permis à cette race de prospérer et de prospérer dans les environnements les plus hostiles de la planète.</string>
    <string name="ant_fiery">Les fourmis ardentes vivent sur les terres volcaniques, là où la chaleur est la plus élevée. Elles sont dotées d\'une résistance exceptionnelle à la chaleur et sont capables de se déplacer sur des surfaces brûlantes sans se brûler les pattes. Les fourmis ardentes se nourrissent principalement de proies qu\'elles paralysent grâce à leur piqûre empoisonnée. Leur habitat volcanique est très dangereux, mais les fourmis ardentes ont développé un sens de la survie très aiguisé et sont capables de s\'adapter aux conditions les plus extrêmes. Elles ont également une grande maîtrise du feu et sont capables de le manipuler à leur avantage pour se défendre ou chasser. Les fourmis ardentes sont un ennemi redoutable pour toute autre créature qui oserait s'aventurer sur leurs terres. Leur force et leur résistance font d'elles un adversaire de taille pour les fourmis ennemies, mais leur utilisation peut s'avérer précieuse pour les collectionneurs de ressources en quête de matières premières rares et résistantes à la chaleur.</string>
    <string name="ant_steel">La fourmi d\'acier est une créature unique en son genre, issue d\'une expérience scientifique qui a mal tourné. Créée dans un laboratoire secret, elle était censée être une arme de guerre, capable de résister aux explosions et aux attaques ennemies. Cependant, quelque chose s\'est mal passé pendant le processus de création et la fourmi a échappé au contrôle des scientifiques. Désormais libre, la fourmi d\'acier arpente le monde en quête de sa place dans l\'écosystème. Malgré son apparence métallique, elle est capable de se mouvoir avec une étonnante agilité et ses mandibules puissantes peuvent trancher n'importe quel obstacle. Certains racontent que la fourmi d'acier aurait développé une forme d'intelligence et serait même capable de communiquer avec les autres espèces animales. Mais pour la plupart des gens, elle reste un mystère, une force de la nature qu'il vaut mieux éviter de provoquer.</string>
    <string name="ant_spectral">La fourmi spectrale est un mystère pour les scientifiques depuis sa découverte. Elle tire son nom de son apparence fantomatique et de sa capacité à se déplacer rapidement et silencieusement. Cette étrange créature est souvent considérée comme une légende, mais des observations ont confirmé son existence. La fourmi spectrale semble apparaître et disparaître de nulle part, et se déplace avec une grande agilité, se faufilant à travers les endroits les plus étroits. Sa couleur la rend presque invisible dans les endroits sombres, où elle chasse principalement la nuit. Le mode de vie et le comportement social de la fourmi spectrale sont encore un mystère, car elle est difficile à étudier en raison de sa nature évasive et insaisissable. On ne sait pas non plus comment elle est apparue ni comment elle a évolué pour acquérir ses capacités uniques.</string>
</resources>